林鄭：檢討委員會下月成立。我不接受有人形容香港出現警暴。

上述兩句話乃特首今日在立法會親口講的話

到底任期內可以成立幾個冇用嘅廢會 我地拭目以待

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

唔會收貨啦，運動繼續

未調查就肯定冇警暴，柒婆係好嘢

其實佢講到咁，個廢會仲有咩公正性可言
即係查都未查已經有左立場同結論
佢最多可以話「仲未開始調查，我地唔可以咁快下定論有警暴」之類